boa賓科入一入thx

聽日我想請假，請批。

請假放針？

OK

NO

錯ac please change

咁唔比放了

你唔係boa

你咪boa 自己同自己請假

唔覆on9野

ok冇咩事我出返去先

Boa話唔批

Ho ball

吊 公報私仇

勿25